daddy 一做叫左走，無人聽

點解會咁

走得太前

比番啲錢我

得佢玩完bitcoin doge先加倉
咁跌法唔知幾時先到底